有無90-93既巴秋入黎吹兩句？

唔知入唔入到機場

今晚 #metoo

okok!

btw 早呀 月巴

留名

早呀單巴

hi

今日行程係去邊

台場同新宿

早餐

gumdam 男人浪漫

想引死人咩

太豐富啦 會唔會食唔落lunch

好想請假

早呀月巴
睇到勁肚餓

same here

請啦

平時會
係日本唔會

早呀貓絲

我都唔明點解自己去到日本特別易餓

早 貓絲

月巴 會唔會去毒L最愛 秋葉原 maid cafe

唔返工邊有錢

今日去邊威呀

同老細講 我要overseas training 請公司sponsor

月巴今日去台場 新宿

秋葉原應該會去下
但cafe就唔啦

截的士番工

無病假咩？

月巴有冇去過 我個陣俾我fd拉左入去 但佢又好驚俾佢GF知佢去 我報復要佢同d女僕影 佢死都唔肯

有超大隻gundam

嘩.....

遲咗？

仲係唔係獨角獸 係米轉左

好想食

我無特別興趣想去
始終言語不通
你去到咩都聽唔明無乜意思

好似仲係
今日去望下先

佢會用d好cute但聽唔明嘅英文同你講嘢
試下學下日文同佢地吹下水lo

我上上年10月已經係 月巴鍾唔鍾意gumdam 最like邊隻

但我最想睇係太一個屋企

想作病

最鍾意？楊過同freedom

見咩唔舒服？
去睇醫生？

慘在我英文都超級無敵咁渣

去囉 同埋好似好多場景都係台場

早餐都有火鍋真係第一次

點解今日係星期三 我精神應該係星期四

時間好快過

y not Friday

你旅行緊係快過啦 月巴

去打卡

我都想問

喉嚨有d唔舒服加攰
一陣走落去整碗感冒茶打打底

我個心去咗星期五

收工都唔對路就睇醫生啦

靈魂穿越左去星期五

lunch睇左醫生先好d 好wor

lm

早

過份

早呀職巴

有野做好快就過左今日架啦

good idea

每日都holiday mood是常識吧

按摩按傷個膝頭 而家用力企就痛 行唔到遠路

去夾公仔算啦

有冇睇醫生

聽到都覺痛

我試過用300yen夾到隻cute版卡比獸 但依家冇咁好彩lu

咁好難過

無呀 由佢幾日自己好

夾公仔正
每次去日本都預幾萬yen夾

每日都係緊罷工

特別坐低起身果下 or單腳重心咁企 痛到痴線 所以今日先搭的士

驚你辛苦喎

再痛就堅要睇 唔知係咪整親骨頭

幾萬

咁多。。。

Take care

睇醫生都無咩用 最近睇左好多錢喇 腋下淋巴結腫大 勁驚生癌又睇左筆錢

骨就唔會 似ligament

freedom 加一 不過鍾意strike free多d

係，呢啲野唔好拖

我中 ew wing
巴打有冇玩 mb?

mb係乜

你要好好照顧自己呀
過多兩日都未好就好睇啦

以後唔敢大力按膝頭

ps4個隻高達online？

知道

知道 羨慕你去玩

西free係唔鍾意個肚

其實都係食下野
同屋企人一齊都無咩好玩

冇ps4 ar 清

乖啦 同BF講 照顧下你啦

我最鍾意對翼

都好呀 我連街都少出
出出下popo就到

同fd玩開心d 同屋企人去要成日就佢地

係屋企樓下非法集結

你又知我有個男朋友子既
佢知呀 無鬼理我

早晨

翼命運靚啲

夾公仔會上爽癮

係
我家姐好麻煩

睇過d post都知啦 我咩都唔太叻 記性算好少少 所以好多嘢想唔記得都好難

破產之旅

早呀

就下佢地啦 始終係屋企人

要去聽書

聽咩書

Metal built

加油

窮L MB好貴

買過一兩隻之後就唔會覺貴
但重點係冇位放

搬左新屋好多位放 但冇錢買助養立場姐姐算

無得唔就
但真係好on9
尋日去到河口湖個巴士總站
我見有手信買
就同我家姐講今日10點半就離開酒店
有多啲時間可以簡下手信
一早就浸多次溫泉食埋早餐
諗住10點3就走
點知佢食完先話要浸
浸完上返黎又話要沖涼，整呢樣整個樣
啱啱同我講佢趕唔切
11點先走

遲半個鐘算好好啦

因為我間酒店係每半個鐘先有一架車車我地出返去巴士總站
我就係唔想啲時間咁趕
可以慢慢睇下買啲咩
買完擺返入篋到
食枝煙先再上車返新宿
而家未必有咁充裕既時間

立場姐姐都係一個唔錯既選擇

清 食煙冇益
唯有褪下個schedule 左調右調
我果陣同阿媽去
有d打算行一陣點知佢話唔行
打算經過但佢又好有興趣行
打亂哂 schedule

好想按下

香港好需要知道真相
立場姐姐需要我地

我都想按摩 膊頭好酸痛

按摩唔係按肌肉既咩？點解會按左關節既？

食左十年有多

認真 試下戒 有強壯身體先睇到香港未來
去到last minute
我地上前線 都做個大d炮灰

我考慮下

食左煙 肺功能會差左好多

今日真係應該請假……

淋巴好大件事小心啊

早走？唔舒服？

我需要啲時間

住大西北真係原罪，塞左兩個鐘先返到灣仔

一個朝早枱面多左十幾包零食
同事手信+d人手痕買薯片返黎

好邪惡

陰公

早晨羊絲

我想問 點解佢地係羊絲 貓絲 點解我唔係叫做狗巴

因為有一個玖巴

icic 動物大聚會

過三關

企足兩個鐘

坐長途巴無位坐真係好辛苦

認同
通常到有位時已經就落車

日本d巴士就好L貴 不過日本交通費一般好貴

月巴仲上咁多連登 去到台場未 lunch食乜

大戶

未，搭緊車出緊新宿
仲有8個字左右車程

有錢

兩千蚊姐
食餐好d都無左
日本d夾公仔機好玩好多

算幾易夾 at least叫夾到 香港果d bye

香港果d鬆到

唔係點呃到你錢

冇買3 day pass咩

無
因為唔多機會搭鐵路
我散買仲平啲

如果去一轉輕井 就抵返哂

可惜我今次去唔到

我同屋企人去旅行 鍾意有一兩晚 自己一個去街 靜靜地睇下日本夜生活
睇住
有d出雙入對
有d企街不斷搵男
有d成班男人女人去居酒屋
見過有成班應該係香港人 有男有女 一齊入AV鋪頭 好癲

坐得耐企起身差d行唔到 係office扶住d野行

去睇醫生啦

今晚摔油試下

原來有人叫我

Hi 玖巴

你唔講都唔覺

Hello
點稱呼

被稱呼為單巴

仲有咩動物未出現

單巴

牛 豬 雞

好似有個巴打個名有豬

諗埋d網名 不過好似有d有人用
新界要騎牛
傻豬豬
全都係雞

豬

我鐘意GP-01嗰啲

玖巴勁
同豬巴say hello先

Metal build?
得番一隻未開 賣咗三隻
嚟緊有mb 00R 唔知炒到幾錢

真係好好炒

動物揮手區

豚門新界牛

熱門名黎喎

呢排雖然少上黎 但都有印象

我想自用only

呢個應該叫豚巴定牛巴

同事放完假 多返時間扮工上連登

牛巴

啱啱食完晏瞓到又唔想起身

好攰

頭先見到張梳化好想訓落去

Metoo

miss大家

今晚食營多+龍蝦刺身
會唔會太癲

Hi Tracy

營多撈需要你?
咁嘅配搭 好咩 真心咩

好耐冇見

真心靚

咩黎

台場個teamLab

香港試過有未

香港好似未試過
澳門同深圳之前就有短期演出

深圳去過 排成3粒鐘 CLS
同女女去會開心好多

首先你要有女

首先你要有女同事

今日早左落圖書館，發覺多左人同我爭 SCMP 睇

就頂唔順，比我考到個 ielts 就去讀書唔做了

好多女同事 但一係有仔 一係仔都生埋

唉點解香港人返工要做到咁賤

紅早睇黎托

我終於去左太一屋企啦
仲去左太一見到奧加獸個個馬路口
開數碼之門吸太一上去個兩座大廈附近
同埋比吸血魔獸佔領既富士電視台
一邊睇一邊影相一邊聽返數碼暴龍首主題曲

約左fd聽日見 希望行得番

屌，如果秘撈做多4000蚊就會交多3000蚊稅，咁仲做唔做好 定係出年會有得退稅

梅田?

唔做
點解唔搵 d 秘撈直接袋1000

睇左排都覺，有冇其他英文報推介？

台場

gumdam ne

香港黎講,冇

有去呀

有冇咩斬獲

今朝又早起唔到
晨起真係好難開始

完左個心願囉
斬獲就無乜啦

都話架啦

上網睇bbc或者cnn

我終於明點解今日隔離女同事隻手會有唇膏印

有, bbc Learn English 仲有埋 transcript 嶄可以慢慢睇

聽日要七點起身

呢排成日賴床 番工遲左好多

我都想賴

其實sky news都ok㗎

老細同大老細都放左一個星期假
無王管

個腦自動過濾左鬧鐘聲

遲幾多呀你？

羨慕

呢個係都市人生活必備技能

你唔係仲喺日本咩

係呀
但都要早起身

旅行早起身ok啦
日本空氣都清新d

831 遮打見

到時見

正常操作啫

我想訓到自然醒

岩岩去完Me too集會

聽日返8點

返到屋企？

有時間再睇下先thz

單巴 番番工就勁忙

玖巴 係米飲茶

喂！

邊到

係呀
你幾時得？

我就返工應該係hea 但今日俾阿姐chur

我肯定星期六日咋

點解可以hea

返到，岩岩沖完涼

岩岩返黎有人係火車叫 光復香港 時代革命

台場team Lab

我買左手信比你地啦
雖然我唔知有幾多人分

早啲訓啦

有無人和應？

因為就嚟轉team 冇乜做

有～仲叫左好多句

頭先apm食飯都聽到有人叫

做得好

不過政府年年都退稅

我屋企個面本身已經無人嗌
我住個單位仲要對住屋邨商場而唔係隔離樓
想嗌對面都無人聽到

我落街跑聽到

92 LM

我下次望下其他樓睇下有無人嗌

仲未瞓嘅 月巴 你果邊成 差唔多兩點

點八
聽日六點半至六點九就要醒
準備訓啦我

早抖 月巴

晚安單巴

入場幾多

轉team好嗎

嬲，交稅有咩用？
依加淨係去下圖書館之外都用唔到

佢講邊日得閒

要讀master 所以要轉個hea位

月巴早

早呀 月巴
今日又去邊呀

貓絲 月巴早

睇醫生啦

貓絲 月巴 羊絲早

你去睇醫生先
有無整親？

而家又去富士山河口湖個面坐覽車
去個酒廠摘提子試酒
夜晚可能去秋葉原

無呀 番左工呀
我發現係我坐/訓 突然要企就會痛到企唔到
一係就長期企 咁就好d

又返返河口湖? What?

😂😂7左

好 星期六日

大家？

咩master？

data science

收工去睇醫生啦

無錢呀 要問男朋友拎先有錢用

今朝買果份腸粉好似比人食左一半咁

係呀
我家姐join左啲一日團
有巴士來回新宿
一定要新宿出發

15號係咪得？
午餐定晚餐？

係米有飯食

係，頭先都訓左陣

有冇打算去其他近郊
吉祥寺可以去行下

佢剪左幾多?

無啦，今晚行下秋葉原同新宿
聽日去豐洲市場
之後有幾個鐘自由活動諗緊去三軒茶屋定池袋好
之後就要返香港啦

睇大家

池袋我覺得巧悶

So complicated . Add oil ah

Yum cha?

等死

對我黎講都係動漫作品朝聖區

我嘅印象係得無敵家 仲要食唔到

三條掛
平時都係盒上放入袋 我無特別睇
係今日好似特別少咁

好想食拉麵

早呀小羊

職巴早呀

真係要去睇下醫生喇

出糧先啦

15 lunch/dinner都可以

茶屋好似吸引啲

Part time?

我都等緊 好窮

of coz la

份糧都唔夠我用

出左糧都係好L窮 每個月供樓就唔見左半份糧

我都試過係咁
腳肘會有一下好痛受唔到力咁
減磅之後少出現左

比完家用已經好窮

供樓都好呀有樓住唔洗驚

儲唔到錢 好窮

供樓仲要儲到錢應該要好高人工

所以人工低 絲打做乜ga

比心機 好眼訓

從來都冇乜 hea讀

文職小薯

我都好眼瞓呀

same here
或者叫文職毒L

匿埋係廁所瞓一陣

我再望下先

我都係

我都好毒 好似係

好多嘢做呀

+1

試下唔好話自己毒 係內向 份人少少被動
立即唔同左

咁米交俾同事做

上次池袋好似冇乜嘢好行

仲要儲錢

近期輸到冇錢飲凍飲

好似聽落好咗好多

唔會喇大家都好多嘢做

咁慘

我份人比較內向 都算靜
平時會上下網 同d朋友交流下 傾下偈

學下d語言偽術 咩都可以包裝

識唔識踢波 唔識 識射波就ok

trump唔係成手跌就係升,好難捉摸佢有咩貨

我返黎之後度下

真係語言偽術 但會被識破㗎喎

我都想射波

依個真係睇唔透

真正語言偽術 係包裝 唔係大話
你唔可以話我咁形容係錯
上連登係毒
但上網就中性好多

有得join都想join
未試下見網友

頭先上山凍到仆街

好

好靚wo

831唔批都預左架啦
去西環班狗邊會夠膽批
但集會都唔比就真係屌佢老母

我供唔到樓

上連登好毒咩

好靚呀

真係好賤

終於收到四千dllm陳茂波

成日被人話上連登 好毒

你幾時交表架？

大概二月尾三月頭

我最後個日先交

好耐無入嚟吹下水，攰咗好耐…

伏味好濃

笑到我仆街

家巴

有咩

有 d女仔fd咁話我

Surfing the Internet
researching the Internet

Online-shopping
Online trading/bargaining

上次見唔到

越遲交 越早拎到錢喎

做咩咁攰呀

我未有

睇我多新聞，真係好絕望又無力之前講過想追嘅同事又出現情敵，點搞

x2
我上次6月去 得一大片雲 山都唔知係邊

我早兩日都係得雲

我收到msg話我唔合乎資格 我寄信去上訴

希望10月會見到啦

點唔符合？

新聞停下先
比自己回一回氣

我想做
想邊做邊學下machine learning + python/java

個人鐘意浅草

遲d就要玩呢d

淺草寺

老實講…邊有可能咁易停到…

除非del facebook個d

暫時專注返其他野先
興趣好，同朋友既交流好，工作好
唔駛刻意去睇新聞睇直播
等你覺得自己回復返狀態
先再繼續睇
我之前情緒有啲失控
我都有三日淨係睇小說其他咩都唔睇

我會打機抽離下
玩下19爐石 overcooked
甚至去煲下youtube

咁去食野啦

睇下幾時得
大家推薦多啲我自己去

聽講好多餐廳唔俾一人訂座

歧視毒撚
但好少聽過唔比一個人訂喎
例如有邊間？

我fd講架，我一個人就好少訂位

不嬲book開幾個人 一條友會去食M記算

習慣一個人食
最多頹頹地自己整

sosad

我指住
嗰度啲hotel係細啲
但係安靜同酒店好乾淨

𠵱個成日過雲雨
我要兩site不停走呀

Hello

hi怪巴

叫埋佢都上嘛

【國際路線】全世界印依款標語

又好難講
上幾期都開左好多個細number

我想學

1 3 5 7 9 49

終於可以上黎

熱巴

你好呀

好飽

做咩事？

好撚過癮

屌，無帶鎖匙

好耐無上水

無咩胃口

Hi 點稱呼

引死人咩

幾時到11月先食到好的拉麵

聽日返黎啦

歡迎回歸地獄

食左幸福pancake今日

好食？

感覺月巴好似好快就返到嚟

cwb?

我返到香港都夜晚10點半

哇post左10秒你已經覆左
好，不過好貴 朱古力香蕉89 綠茶 109

I mean 好似唔係去左好耐

k11 muse
星期一新開
可以外賣 唔駛排一個鐘

咁啱啫
好食就得

5日喳嘛

不過係心齋橋食個間下乜之時計台仲正

我係去原宿果間彩虹pancake 兩條麻甩佬去食pancake

感覺好似冇咁耐咁 唔知點解

我都覺得好快

mayb becoz u always chat wif us?

好多人嗌光復香港

我岀咗去走廊聽

我聽日去涉谷嗌

可能係

歡迎月巴

頂你

番左幾年工 仲未搵到方向

我7日都覺得好快

頂 咁正嘅

月巴早今日又去邊玩

早呀貓絲
今日會去築地市場，之後我應該會出去涉谷
睇下夠唔夠時間去埋三軒茶屋
之後就返香港啦

早呀 月巴

築地食邊間

唔係搬左去豐洲咩

場外仲係築地

好似兩邊都有
豐洲太偏遠
我同屋企人傾過之後都係唔去

早晨單巴

好似唔算太遠 台場附近 唔知有冇記錯

我上次冇去築地 好想去

對上幾次去東京都無咩點去果邊

我老母隻腳唔行得太多路
所以上次就新宿搭的士入台場
都搭左差唔多7000yen
豐洲好似要再入啲

上次我同fd住築地 點知去到先記得場內搬左

我就搭巴士 同fd去一齊行

我自己就搭列車
但如果搭列車就有好多樓梯要行上行落
我老母會好辛苦
所以同佢地行就的士算數

睇完你d post好想去日本

屌你老咪，831前48小時就拉gphone，陳浩天，尋日就打鍾健平，岑子杰，擺明唔想你班大人物831現身，但政府仲係唔知無大台

咩罪名拉gphone？

7左呀我

幾時

下星期一我GG了

Demosisto secretary general Joshua Wong, was arrested this morning when he's ridiculously pushed into a private car on street. He's been escorted to the police headquarters on three charges.

@marcorubio

@SpeakerPelosi

@tedcruz

@senatemajldr

一齊tag

擺明係是但砌等佢坐48，831出唔到黎
一係就圍狗總個單

麥當勞又有免費奶蓋

都唔關佢事
拉左佢唔會影響到啲人唔出囉

15號你地得唔得？

1。民憤，人民更加出
2。佢咁出名，佢班美國國會朋友即刻做野，過硬人權法

明架喇
唔會笑你

今晚又做keyboard fighter

等睇月巴又食乜好野

我都等緊做個參考

你地係咪約 有無預我

月巴不如去北海番屋 食親幾次都係食呢間

15好似都得

我殘到
岩岩比熱水整到手指 痛上心

笑完未

無

OMG 快d用凍水沖

正解

岩岩煮滾野 嘩 痛到呢 用凍水都無用

有冇事呀

紅哂

我覺得好難襯衫 唔識著

買藥膏搽

又比人串係低薪IT狗

唔理佢地

白衫 黑裙就算

娥羅納英好似ok

先燙火膏 後蘆薈

周庭都拉係咪痴線
完全無出現過

緊急法已行

擺明等831無大台
但本身都無大台
佢地離地到

好彩無水泡

無啦 整緊蛋糕

光頭popo:你以為咁我會驚你咩,jpeg

sosad 但豐洲真係好遠

自己罷課喇

要小心細菌感染

唔會啦

無流血

壽司大好似好多人

辛苦哂喇

有無薄荷膏呀
如果有搽一pat上去 過一陣就無乜事

我以前聽話用娥羅納英會好快好 最緊要唔好被細菌感染

我覺得我著得好肉酸

早
Happy Friday

d奶唔得

15做咩 我要申請假期

仲有燒蠔，燒帆立貝，燒鰻魚

食飯派手信

我其實成日食完野就急屎

dinner?

我度度先

我睇埋其他人點先

靚女著咩都靚

整完蛋糕先

唔係好靚咋

下星期一答實你ok？

ok

咁一定醜啦 我成日自己讚自己

好吸引

聽日要摩西出紅海先過到海
留名睇777切斷所有過海工具

有料就留到830先拉 9月1先放你出黎
無料就打你一身(金金, 岑, 鍾健平)
一係就遊行完你走個時話你非法集結(即係遊行完唔准成班人一齊執野走)--劉
仲有無啦啦比人屈暴動既堡主

完

《我與淑女的距離》

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

發覺原來好多人都去過日本留學

好後悔以前諗太多無過日本讀書

我以前都好想

+2

有冇睇醫生？

我而家都仲係好想

眼訓

成日番工就急屎

唔急點蛇到王啊

+3

放番d濕紙巾係locker先

同屋企人去旅行真係身心俱疲

咩意思先

去到一個未去過既地方
但因為打機而對周圍有一個大約既認識
個感覺好奇妙

係正常㗎

秋名山

你當返義工lo

我家姐成日都好大安指意
而家坐緊nex去機場
我張車飛坐5a同5b
我家姐就坐左5c同5d
我都問多次佢係咪坐5號c同d
佢話係
之後有車務員查飛
先睇到佢同我老母係坐6a6b
我話頭先問你你又話係坐5號
佢答我以為係
乜撚野以為啫
睇下張車飛好撚難咩？

去左涉谷
朝聖女神異聞錄5
去唔到三軒茶屋

下次醒水 你拎俾我 幫你睇

佢成日諗到啲野好美好
覺得個世界會跟住佢既諗法而改變
佢諗住個行程順順利利，就求其上一架有目的地名既車都會準時去到
佢唔會諗要等幾耐車，會唔會好多人，會唔會塞車
預啲野永遠都預得啱啱好
咁樣真係好辛苦

有

坐車睇車飛唔係好正常咋咩

佢諗住我坐係5a5b佢就一定係5c5d
望都無望過

好想收工

真係無嘢好講

videoconferencing 向美國國會聽證會更有效
佢去唔到現場係活生生證明左點解要制裁

港共同chinazi咪當人傻先得家

港女真係好難忍

可能到時封埋上網

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

on9
不如聽日邊個係港島邊個就要死啦

痴線 不如宵禁喇笨

宵禁只係禁到行為
制止唔到市民想反抗既心
強烈贊成大屠殺
只要香港無人
就唔會有人反抗

我等緊你呀坦克車

坦克出咗咁耐都未到

頭先食 tea 都屌左出聲，屌，直撚接宵禁喇，但港共又要淆

我睇到黃大仙少女要求對方出示委任証而被捕段片
我好撚燥

冇睇，尋日既？
越睇自己情緒越差

屌公司成撚日扮正字中立， d 藍色廢老幾個係到圍爐起個藍色火又冇問題 堅on19999

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

好撚嬲呀
不如戒嚴啦你老味

戒緊
死都唔認 驚比外國制裁

我個心係咁諗
對屋企係咁，對公司係咁

真係好可恥

same here圍完爐又要扮中立

我 d 高層係唔會理基層死活
爛頭卒你死你事

只有中層先接觸到高層

基層係負責食屎的

好明顯佢係中層會叫人高層同基層

我基層，公司中層眼尾都唔會望下我
Sl 有我冇我都冇咩所謂

係，情緒控制好緊要

陪我媽食飯果時睇咗下popo個記者會
CCTV一發問 前排啲記者即刻笑咗
好似睇戲咁

dllm拉議員

我返到香港啦
準備落機

話咩有証據先捉
唔關時間事
邊撚個會信

傻的碼仲要拉gif
拉佢即係得罪美帝
直頭助攻條人權法案要快d過

屌，真心人權法通左都傷唔到啲狗
我寧願美國炸撚左個香港佢好過

要有附加條例同罰則先可以
如果唔係得個講字

有副作用？

佢係都係凍結啲官啫
啲狗有撚財產係美國咩
啲官比人凍鳩左就心諗
屌你老母橫掂都無左啦，無理由而家先縮架
就再做狠啲

應該係

藥物敏感

好肚餓

有冇買杯麵返黎

無
基本上我除左手信就淨係買得一兩件衫

第一次？

係

我啱啱到屋企樓下
買緊m記
食返個雙重巨無霸先

咁而家非緊急？

薯條好想食

第四類

無事嘛 好似好嚴重咁既

件事11:21發生
東方11:41報左出黎，仲要訪問埋目擊者

快手到而家開記招
平時又唔見回應得咁快

音波功咩on9

仲有議員身份監察警隊工作，有咩可能係阻差，係d警犬阻差議員辦工
議員rank遠遠係popo之上

自編自

Hi 大家瞓未
我唔記得左聽日就係8月31號
成日以前8月31係星期日

一定係

啱啱返到屋企食完野

今日既香港唔係，你碟飯上慢左都係阻差辦公

警權大過AO

𠵱家等等等
好似磨走我啲一啲副作用

嘩 First class call 999
平時39分鐘

返到屋企講聲

都費事睇又出嚟講廢話

痴9線

睇新聞台覺得好笑 一邊吹頭一邊話笑到仆街 哈哈哈
竟然屌9我知唔知你條仔訓緊覺既呢

呀你老味 我晚晚訓覺你播蝗語youtube 叫極都唔肯關果d叫咩

正一自私精

等攞藥

返去早啲抖

早 月巴

早 河絲

其實一直唔知點叫絲打 little 絲?

被DDOS...係呢度吹唔到水lu

就員佐級協會向立法會主席發信，不滿他及區諾軒阻礙警方執勤。譚文豪指出，立法會議員除予批撥款及審議外，亦要監察政府，在現場亦是履行公職人員功能，「除非你同我講警隊已經脫離政府」，又或者警隊已成為「超然部門」。他亦指出，若有任何不滿應向他本人提出，而非立法會主席，並無從屬關係。

屌你老母阻乜差辦公，唔通你上司過黎搵你傾計係阻你辦公
仲有大聲公音波襲警仲撚on9
呢d理由完全係笑撚死人
擺明係是但搵d位鎖你48等你出唔到黎幫市民，之後唔告（亦一定告唔入，如果唔係即場已經拉左，襲警咁嚴重）放番你都兩日無得訓教

吹到，web 板

話咩有證據就會告喎
笑撚死
621 71 77 全部都同一日查完
黑社會721咁嚴重就完全唔理

黑絲

堅唔堅?

終於上返黎

好唔慣用web板 以前睇開黑mon

App用得返

岩岩先發現

早呀 點稱呼呀

btw點稱呼 清

你係熱巴?

我係基層 如果唔係點洗偷聽

Hi 貓絲

我連偷聽高層機會都冇 呢d唔係叫基層
係叫地下層

青衣有單野破左紀錄
好似成6個鐘

4 chan 8 chan

咩 4 chan 8 chan

2ちゃん

4chan唔唔會唔知咩黎啊?

岩岩google左 依家知

已經當佢地唔存在，因為冇良知

佢死佢事
後生慢慢長路

似乎依家班政客做到既野只有比人拉去坐足48
引起全球元首發聲

成日都係架，佢一係 whatsapp group send 就 exit group 等佢自己 send 囉

由得佢單機

我會揀del msg

聽到我去遊行就好大反應 所以唔L理佢地

我屋企通常唔sd 直接講

好鍾意sd youtube片

我通常係話出街

佢地好鍾意問 去遊行呀?

我會照答係

我會照講去遊行

然後鬧到PK

試過一兩次 太誠實

我之前會 依家都係出咗去再算

理撚得佢

agger

而家先訓醒

羡慕

今朝4點先訓呀

都9個鐘啦
我一點瞓六點醒，仲要瞓唔返

叫我夢巴
你呢巴打？

個心都係唔好受

everybody hiiiiii
今日整腳又好左 但行路每行一步個膝頭都會響
同仲有d痛

而家生理時鐘錯哂 俾我男朋友話
訓唔返好慘

黑絲
要小心d行呀

洗唔洗再去睇下醫生呀

好 今朝趕郵局關門跑左幾步 點知腳震 好彩而家又無咩

醫生話自己會好

你仲跑 傻咗咩 好彩你無事咋

1點關門 我趕住有封掛號信要拎 我去到果陣1259

我都啱啱正式起身
今朝早真係

好夜訓？

尋晚返到屋企執埋行李四點幾先訓

咁都要小心啲行呀 唔好行咁快

我次次都同老母講去發夢，佢都有鬧我痴線
每晚十點指定動作我都有做，佢都會笑鳩我

我同佢講，而家呢啲時勢我返工都會有危險架啦！我同你報定案，好過我出左事你搵唔到我

之後都冇再出聲

我媽一時時 有時比佢知我出去佢會話小心啲 有時佢又會發哂癲係度鬧做咩要出去

晚晚發既夢都唔開心 點攪啊

等你

放假攤返兩日應該ok嘅